狗狗連叫外賣都唔敢收

喺葵涌和宜合道CID訓練中心，班CID平時lunch連叫個外賣，叫人直接送上去都唔夠膽，落order要送去側邊救護站，驚畀外賣仔加料

做救護冇義務幫班仆街收飯㗎，做份工做到過街老鼠咁，真係折墮

而家揚咗咪送去隔離驗車中心

真。攬炒

真係賤過狗

洗唔洗咁驚

救護唔做凍撚水即係黑警既幫兇

攬炒

都唔知佢哋覺六成巿民支持佢哋係邊度黎嘅自信。

警察是正義的，
請在下班後和別人說自己是當差的
🙏🙏🙏

班契弟只有叫雞唔比錢時先會認自己係差佬

狗狗返工已經好撚慘，落地行beat唔撚敢 ，叫外賣都唔撚敢。。。
如果佢地休班放工就唔好搞人啦，俾狗狗做返”香港人”啦。。。

推呢個

因為另外四成係做飲食

加的白汁班垃圾囉

下次寫隔離海關宿舍

"凍撚水"

好快變到全港公務員叫外賣都免費送袋泥

凍撚茶

直接捉D掟人落街同落海D犯出嚟交代,咁未唔使搞成咁啦.
就算殺咗四五百人,最後都係要交代架. 三萬人裡面唔係個個都犯罪嘅,係話?
家下主動自首都係坐監, 遲D係國際軍事法庭嘅話,就係問吊喇.

正一垃圾
但一定要keep住，令到佢地繼續怕呢樣怕嗰樣

你唔係外賣仔！

過街老鼠

真係有病 一邊麻醉自己嚴正執法，受人愛戴，一邊叫外賣都唔敢

好舊啦喎

可以叫班支持狗吠嘅藍絲
日日送飯去各大狗屋丫

有無人叫外賣？

無喎

就算有 個四五百人都有朋友or家人呱
應該冇咁多

Really?

狗有狗樣
狗最鍾意食敏華

同外賣仔講冇嗌過，請回

屌，請埋凍撚水俾佢地飲
怪就怪班黑警借佢地個名黎叫

職業無分貴賤
警賊唔係職業

自稱受人愛戴 驚乜撚

叫救護加料羅
反正大把好嘢
有祖國嘅祝福

驚畀人落山埃毒狗

好人好姐⋯

手足應該積極啲 做飲食業 你懂的

救護站照加料
搞到人哋全部排斥啲狗

奶茶 菠蘿油
肥閪老差骨

原來係比狗食

叫藍店外賣都要小心

叫藍店食咪得囉臭狗

哎唷

唔係唔敢收
係唔敢俾人知係俾狗食姐
記住tg update班狗送去邊
繼續加料

空姐牛肉飯

一早有人咁講
班狗驚撚到

係三萬個都要打靶

而家比人知道左咪搞到救護站都瀨野囉

做得虧心事多，知道自己得罪全香港市民

又話好多人支持

叫寵物舖運狗糧咪冇事囉

藍屍送水比狗飲都唔受
係要去便利店玩後數服務
折墮到呢

驚咩 又唔係無藍店

班含家產唔係好鍾意去村屋果間餐廳食飯既咩

好撚柒

我以前隻狗就食過加料嘅燒鴨塊，唔夠3分鐘就口吐白沫，全身痙攣，五分鐘已氣絕身亡

當初都有諗過如果自己好似佢地咁
每餐飯都怕加料，但又冇得自己帶飯點算好
結果俾我諗到一個方法解決

有人想知再講

幫佢係藍店叫外賣

Push

外賣仔加料最多咪加的口水、痰之類或再加多舊鼻屎，有乜問題？同經濟一樣影響唔大

又話藍絲餐廳好食嘅
叫藍餐廳咪得

根本狗得返圍內，黃藍絲都會圍內，但至少有啲仲可以一齊住，生活。可能老母老豆係藍，仔女黃除左政見之外，其他野依然冇事，最多唔講呢啲野。

但狗介紹自己都唔敢講自己做狗，係黃個邊一定唔會同狗做fd。而藍個邊，怕狗聲譽唔好影響到自己，大粒狗味好啲，有權有勢。

唔怪得無人食都唔執笠
隔離狗屋可以送外賣

仔女手冊父親職業果欄都唔夠膽填 "警察" 呀

直接落

再咁搞法搞到啲鳩務員都憎鳩埋佢哋真係冚家攬炒

推

廢架嘛佢地如果唔係洗撚咁暴力 我地都未燒狗屋

隔離仲有童軍中心
可以話自己童軍既

行得正企得正驚咩呀

大陸喱係咁上下

咁驚就咪叫啦

前排已經有人講 如果有片影到交收就正

樓豬quote返source la

要FULL GEAR 6 條友先識行
唔係就驚到縮係車打機

遅早會用埋

呀蛇，凍撚茶，凍撚水

deliveroo panda

凍撚茶咁撚好飲都唔識野

早排見到一單旺角狗屋叫foodpanda 但落嘅地址係運動場道唔知幾多號，咁岩我係到睇到，送外賣個條友到左但果個地址嘅人話冇叫外賣，之後打電話先有隻便衣走出黎拎外賣佢地真係驚到仆街

推到攬炒埋隔離啲人

最低賤 又唔見得光

幾個月前出門口搭lift 一出門口見到有個軍裝渣住水樽係另一邊出嚟 原來同一層住左隻PC 狗
之後有幾次朝早見到佢搭lift入到佢都唔入

口水鼻涕頭皮又驗唔出

班狗好鐘意飲尿奶茶

佢哋唔會明，成班垃圾以為自己好撚醒
連自己都呃埋

沉默大多數

A

呢個真啊ching
阿sir返工好辛苦 可以免費提供出火服務係榮幸

刺客教條

醜唔醜呀？屌你老母臭閪

食咩飯，，食屎啦

收到風有人扮藍店

你估冇呀

請尊重自己職業

宜家揚左咪

廢物

有咩

其實唔搞目標 但目標犯錯後 搞目標身邊既人等佢犯眾憎先係最狠毒

仲出街食
請個廚啦

pin呢個

米青煎蛋

入藍店咪得
仲加料比你大份咗

仲有借貴利唔還嗰時

都唔知點FC
雖然一諗起都想笑

行得正企得正怕乜嘢，班狗自己知身有屎

出去抄車牌都要三隻一齊

凍撚水

日日幫阿Sir叫外賣

叫藍絲包伙食啦 渣ga

嗌個外賣都唔敢用真地址，唔死都無用

唔係好威嘅咩 維持社會安寧喎 話好多人認同喎 連個外賣都唔敢嗌

有撚錯無放過

叮飯囉，屌佢老母咁懶

佢哋唔係自我感覺良好咩？駛乜驚呀

仲可以後數𠻹 當差有咩唔好

學on duty咁,痴到件衫鬼五馬六嘛

救護唔撚好同佢收囉
無飯食嘅係班狗咋嘛

再自動show埋委任證

其實....

你點知無？

落bar飲嘢，之後有一個人話:死黑警，班狗即刻起哂鋼

究竟你班做狗嘅知唔知你哋喺過街老鼠

嘻嘻

班狗行出黎救護站門口收

: 「憑我本事加左口水落你碟飯度

你憑咩告我 ? 屌你老母 」

有無凍撚茶飲呀

黃店應該寫返出示委任證可享凍撚水一杯

當差當到咁冇地位

救護唔小心惹咗啲細菌病毒或者消毒落去嘅會食死人呀

搞咁多嘢
而唔知原來而家外賣仔送去邊
送俾咩客都會加料

推到附近食肆都知

上次係mk見到6隻
上圓盾又帶晒螢光棒
插到自己成個香爐咁

有咩工係唔敢收外賣 亦唔敢俾人知

推到有人爆料黑警而家去邊度叫飯

攬炒所有港共部門

茶走 （多煉奶）

ok，所有紀律部隊都加料，消防救護海關要怪就怪popo搞到你哋咁

點解唔叫返藍店？

想拖埋全體公務員落水

唔好加料呀

有人專去藍店做水吧

咁多藍店，包伙食都得啦

做野咁辛苦緊係要加料啦

做人做到賤過隻畜牲
做警狗，賤一世

如果我係外賣仔真係會加重料

有個問題 當送左去救護果邊 佢地點知係曱甴叫?
同埋唔怕救護加佢料咩

好多黃店都好好食
佢地放假冇得去食真係好撚陰功

我都係咁唸,點解唔幫襯下撐警個d 餐廳
佢地有佢地藍色經濟圈,
可以幫襯可揚明,美心個d 架

我識果幾間梨木樹餐廳全部扮藍

藍色經濟圈真係唔存在

邊個夠膽公開講自己係藍店

btw不如幫對家搞個藍色經濟圈？

勁揪便當

民意所向呀

自己蒙哂面粒個龜頭，見有上頭保就成班圍威喂

一出comfort zone 出到社會既話，撚敢話人知自己係狗隊咩

救護前線後勤都好黃

社會寄生蟲黑警

葵涌車手留名聽其他師兄講後期佢地地址直寫曬梨木樹消防局之後係狗屋行出泥我就未撚送過 曬我時間

自己煮
又燃

er...禾爸爸做紀律部隊

梗係有啦

我個friend頭兩次懵性性唔知乜嘢事

之後呢

我信
唔意外
心理係有問題

寫紀律部隊同黑警有分別咩

送個個未必係藍呢

食屎狗

識唔少外賣車手/步兵一定加料
口水鼻涕痰，尻毛
支持班狗叫多啲
有口福

應該離遠觀察 打去話我到咗啦
睇到佢喺狗屋出嚟再話自己去錯 轉頭過嚟

地址寫隔離街寫明到左打電話都唔識？

咁撚蠢

點解曱甴唔幫襯麥當勞，話哂紅
連登仔又唔幫襯，藍到黑嘅曱甴又唔幫襯
好驚佢做唔住

菠蘿油有面油，奶茶有著過既絲襪

果頭真係無野食，隔離消防局就成日去石蔭買野煮。

泳池好撚耐之前有餐廳，果時好多人去食

班狗call的士都唔敢打警局架，試過就咁寫荃灣去洪水橋，電話度問佢荃灣邊度先知係警局

做飲食既後生大多數都係黃 真係知個外賣係狗既一定加料

睇唔到嘅料先最令人心惶惶

佢哋不嬲寫公務員

做狗做撚到咁都算係世界一大笑話

做狗係咁架啦
有幾出奇
一陣食完盒飯半身不遂就唔抵啦

有唔加料的理由嗎

香你老母，放工直頭殺
睇你係咪24X7 托炮

咁撚威做咩唔攻打啲加料餐廳
唔係食開藍店咩?

唔明驚咩
都畀人加開料架啦

𠵱家揚埋要送去運動場

泳池辦事處好忙

咁都入到

起碼都要口水鼻涕起啦，咁先夠惹味。

之後飲落肚個下，咁似公廁入面d味咁

碟飯又有味精又有精味
跟本雙倍享受

班救護幫緊班狗
加埋比佢地啦

抵撚死

仆街 童軍中心好唔得閒

食海底撈啦 食咩外賣

入境來的

唔驚俾救護加料？

諗起早兩日個post,曱甴凍檸茶
岩晒佢地

只飲自己攞嘅水

狗：唔犯法嘅野唔做

救護飯都未必得閒食，叫親都係班狗㗎啦

怕咩
當差好自豪，叫外賣要大大聲同佢講自己當差

祖國口罩閃電毛

人地幫佢收 倒瀉左點算

叫私煙幫你地送飯啦，煩

啲狗可能驚比人落毒

唔該幫手加袋底泥落去

放心啦

如果隻雞係黃可以點做

藍店存在
但員工 送貨都可以係黃

後數

去敏華貼撐警貼紙

係6成狗覺得市民支持佢

其實唔使驚，食到加料嘢咪上門拉晒成間餐廳職員番嚟打咪得囉
開番幾單呢類型嘅case，殺一警百，保證日後無餐廳敢玩呀Sir

真心希望飲食業手足加料

除左件馬騮衣乜都唔係

岩 打人打得咁撚開心
仲要咁撚高人工

送去伍若瑜健康院

下次寫五若瑜中學

仲有百分百沙嗲王

咁救護唔食饺賣咪得囉
唔係同班狗一齊飲凍撚水囉

外賣
打左殘體字出嚟

救護可能啱啱送過武漢肺炎患者

廢物警畜 死全家啦 屌你老母

藍店都有機會加咗料

警畜有咩資格食飯，食香啦

送啲毒藥落去

我今日見到係5隻狗截的士去食飯喎

做得衰嘢多係會作賊心虛

梨木樹果單

多謝提醒

食狗糧啦屌你老母

啲狗唔幫襯既

中指係重點

咁撚多人支持你驚乜撚，出得黎行預左要還啦

新疆過百萬人都似無親友啦.
武漢國百萬人,亦似無親友.
唔好鳩諗喇,你.

抵啦

打份工做到飯都唔敢食 仲唔知有咩問題 真係on9

搞搞下 診所登記處咪好唔得閒？

親戚朋友亦應該為佢哋自豪，周圍話俾人知自己係警察家屬、朋友！

你知唔知我講緊乜
四五百人的話 真係冇一個身邊嘅人岀黎講咩
上連登真係要俾啲批判性思考

凍撚水凍揀茶

本身唔寫人哋都可能冇乜嘢
你一寫就搞到睇單個個好想整個凍撚茶俾佢

唔係好正義嘅咩？

新疆過百萬人都似無親友出嚟講啦.
武漢國百萬人,亦似無親友出嚟講啦.
唔好鳩諗喇,你.

收啦,左膠.
奧斯威辛集中營都係要紅軍開入後先有真相,之前,咩身邊嘅人,地球人,都無人講嘅啵.批判性思考...........ON9, 邊界無架?

凍檸茶浸下春袋再上

有人唔做去做狗嘅下場

正狗閪

大力一推

買杯麵番狗屋食就唔怕比人加料囉

做狗都有杯麵食真係要感謝黨呀，人地做狗得狗糧剩飯食炸

香港警察 過街老鼠

唔好講出黎
你自己加料咪得囉
佢地就可以日日食，放埋啲醫院肺炎菌落去
諗到都正

可能佢地啲尿都好黃呢

佢哋永遠唔叫白汁雞皇飯

一向都唔妥佢地㗎啦個啲唔好彩俾人編左去警署嘅文職好多都想快啲調走

屌，笑左

抵撚死 食屎啦死黑警

成日話自己正義光明正大怕乜

啲狗多數叫開北姑 北姑邊有黃
食開海底撈無可能唔係食北姑

凍撚茶好啲

香爐呢個比喻正爆

有啲真係
巴打搵目標落手之前真係小心啲揀人

德國集中營係1945年前係一個知嘅人都無

五十路熟女絲襪

食屎啦 死黑警

係咪同美帝警察嘅咖啡冬甩異曲同工？

塊西牛肉咁嘅樣

將玻璃磨成粉，食左會磨穿腸胃
仲有除草劑都係又易買毒性又強，會令個肺纖維化，你當中左武肺

佢着便服出去買外賣咪得囉

其實好難知道係加左料

諗起有次喺餐廳到玩個frd大聲話佢做差佬成間餐廳啲人都啤住佢

藍絲與狗不得內進

。。。 呢家2020 資訊咁發達 你同我講1945年
搵例子都搵貼切啲

資訊發唔發達關個撚事

打壓呢啲嘢不論時代都係一撚樣的

點會唔關
我上個網係咁話屋企人唔見咗etc
我可以報蘋果
我可以分散俾朋友幫手擴散消息
之後每個人上個網就有機會睇到
講真 你唔好為反而反
我覺得一定有打壓 但點都反駁唔到冇人講呢件事

你估剩係得市民可以用到科技？
政府啲科技不知高級過民用科技幾多啦
科技進步咗政府個打壓優勢咪仲大 你睇下支那咪知
同埋有啲嘢比如向家人施壓呢啲陰質嘢無論咩時代咩科技都係一樣
死五毛滾出連登